\begin{titlepage}

	\begin{minipage}{1.6cm}
		\includegraphics[scale=.12]{title/figures/escudoU.pdf}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[T]{13cm}
		UNIVERSIDAD DE CHILE\\FACULTAD DE CIENCIAS FÍSICAS Y MATEMÁTICAS\\DEPARTAMENTO DE INGENIERÍA ELÉCTRICA\\DEPARTAMENTO DE CIENCIAS DE LA COMPUTACIÓN
	\end{minipage}

	\vspace{2cm}
	\centering

	IMPLEMENTACIÓN DE UNA LIBRERÍA DE CONTROL DE UN RADAR CON INTERFAZ A LA PLATAFORMA ROS

	\vspace{1cm}

	MEMORIA PARA OPTAR AL TÍTULO DE INGENIERO CIVIL ELÉCTRICO\\ E INGENIERO CIVIL EN COMPUTACIÓN
	\vspace{1cm}

	CRISTOBAL GASPAR IGNACIO PIZARRO VENEGAS
	\vspace{3cm}

	PROFESORES GUÍA:\\MARTIN ADAMS\\NANCY HITSCHFELD KAHLER
	\vspace{1cm}

	MIEMBROS DE LA COMISIÓN:\\DANIEL L\"UHR SIERRA\\ JAVIER	BUSTOS JIMENEZ
	\vfill
	
	SANTIAGO DE CHILE\\ \uppercase{Septiembre 2014}
\end{titlepage}
